哎呀，接下来我要听说，不名誉和欺诈是大共和国的制度之一！”查尔斯·狄更斯关于“坚持你的立场”的法律|大卫·弗鲁姆| 2012年3月29日|每日野兽
乌利亚说，当其他士兵在前线吃苦时，他在家里寻求安逸和快乐是不光彩的。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
这件事将被重述，使说出这件事的人永远蒙受耻辱。朴茨茅斯公路及其支流|查尔斯G.哈珀
窑匠岂不是有权柄，用同一块泥，作一个器皿，使人尊荣，另一个器皿，使人蒙羞吗？约翰·坎宁安立约条例
你已经尽了你所能用耻辱来掩盖我和你自己，用悲伤把我的白发带到坟墓里。朱利安之家|院长弗雷德里克·W·法拉
承担重大问题，然后又不光彩地把它们放下，这一切都是不值得的。奥拉夫·特里格瓦森和暴君哈拉尔德（哈拉尔德·哈拉德）的传奇故事